建議大家武力派不要塞 交通道路

1 .咁會令想收工 黎支持既人延遲, 從而阻到佢地
2. 中立既人都對我地做法感到不滿

我地目標係政府 或 警署, 所以去TAX局, 入境處, 警署都可以, 而且對其他市民不受影響